## [1.0.1] - 03.14.2024
### Added
- Добавлены пустые файлы в папки для появления их в контроле версий
### Fixed
- Исправлена ошибка даты в CHANGELOG.md
- Исправена ошибка с отсутствием изображения в README.md

## [1.0.0] - 03.14.2024
## РЕЛИЗ ВЕРСИЯ
### Added
- Проект добавлен в контроль версий
- Добавлен файл минимальны зависимостей requirements.txt
- Для добавление токена Телеграм бота и белого списка пользователей добавлены отдельные файлы token.txt и whitelist.txt